中国網路自發民調 : 七成五認為武漢肺炎是「人造病毒」

（Twitter截圖）

中共央視前主持人崔永元2月28日在推特做了一個民調，民調顯示，多達75%的網民認為武漢新冠病毒是「人造病毒」。

崔永元28日在其推特帳號上推出一個民調：這個武漢新冠病毒是什麼？然後給出了四個選項：

1）天然病毒，自然傳播；2）天然病毒，疏忽洩露；3）人造病毒，疏忽洩露；4）人造病毒，惡意傳播。

短短一天多的時間裡，就有10,278人參與了民調。其中，選擇3，即「人造病毒，疏忽洩露」者多達51.4%，選擇4，「人造病毒，惡意傳播」者占23.6%；認為「天然病毒，疏忽洩露」者占13.1%；認為「天然病毒，自然傳播」的人數最少，占比12%。

上述結果顯示，多達75%的人認為，武漢爆發的新冠病毒是「人造病毒」，僅有25%的人認為是「天然病毒」。這與海外不少專家質疑該病毒是由武漢P4實驗室洩漏的說法不謀而合。

與中共關係密切的俄羅斯政府，其聯邦衛生部官方日前稱，「新型冠狀病毒被認為是蝙蝠冠狀病毒與未知來源冠狀病毒的重組病毒」，並澄清「重組」與「人工」病毒之間的差別。

所謂「人造」病毒，就是科研人員通過技術，改變病毒的某些蛋白基因片段。

自由亞洲電台援引美國專家弗朗西斯·博伊爾（Francis Boyle）的話說：「 （中國的實驗室）完全沒有制度性規範，儘管中國（中共）投入很多心力發展國防生物武器。據我的了解，他們在BSL4病毒實驗室研發、儲藏這樣的生物武器是極度危險的。歷史上，這些實驗室都有洩漏（病毒）記錄。」

更引外界關注，習近平在近期的會議上至少五次強調「生物安全」，並要求儘快推出《生物安全法》，將生物安全納入中共國家安全體系。同時，中共當局開始整頓生化實驗室。

中共當局的行為，增添了外界對新冠病毒來源於中國實驗室的猜測。

係人造而且係關P4事

呢個緊要，比中共吹係美國源頭

幸好 twitter d中國人都算清醒(唔計d 網軍bot)

就算中共認係人造
強國人咪又係 ： 哦，得個知字啫

如果問埋來源地點, 應該9成會答美國

仲有人唔信係人造嘅？

中共網軍攬埋日本一啲媒體，喺佢地牆內/微信/微博etc吹雞，帶埋基因譜科學數據，力否中共係源頭，順便搵證據推美國先係源頭。
其實邊個源頭咁緊要咩？現實係中共度爆咗出嚟而中共又應咗張單

鍾南山院士已經在電視發表講話，武漢新冠狀病毒不是真正病毒來源，新冠狀病毒系列有5種，ABCDE 蝙蝠袖BAT（H52）然後變異H53 >
人傳人 H13（簡稱A家族爺爺）。
再變異序列號H3（（簡稱B家族，奶奶）。
序列號再變異H1（簡稱C家族，兒子），（中國武漢病毒事件）。
序列號再變異H56（簡稱D家族，孫子），（台灣，澳洲，美國全世界等地區病毒事件）。
序列號再變異MV56（簡稱E家族，曾孫子），（台灣，澳洲，尤其中東及歐洲）等。
美國才是全世界等病毒事件發源地）。
中國新冠狀病毒感染者7萬多人，病源體全是維持在H1（C家族兒子）
但，美國的感染體序列號，在兩年前流行性感冒就有A,B，C，D，E，F（簡稱爺爺，奶奶，兒子，孫子，曾孫等家族）。
所以兩年美國病毒源頭A,B（爺爺奶奶二大家族）在它們自已國內已經變異ABCDE五大家族，然後C家族再傳入中國。
中國的C家族病源體，序列號再變異C56及MV2，漫延到全世界。
但美兩年前就有ABCDE五大家族病源體，美國政府CDC （Center Disease of Control ）
隱瞞病情，在武漢十一月舉行軍事競賽時，沒幾天就有二位美國軍人到湖北武漢醫院就診感冒，當初就是中國武漢在12月上旬發現，冠狀病毒人傳人的事件醫院（金鷹譚醫院及武漢市中心醫院）。
由此推算，應該是美國軍人在武漢軍事競技中就將病毒帶入武漢，病毒系列H1（簡稱兒子），來到中國。
中國要查這二位美國血液原途，就可以肯定來源，應該美國在兩年前就有ABCDE
（H13,H3,H1,H56,MV2）這五種病毒，在蝙蝠身上百種病源體，其中美國早就變異五種病源，美國一直是穩滿事實。這就是美國政府為什麼急著把他們美國人接回美國，就怕從美國人身上找出病原體。如此就可以把新冠狀病毒的爆發事件賴在中國人身上。
中東地區發生的病毒是MV2及H56。中國到現在還沒有這樣的病毒檢被檢驗出來。
而患重病伊朗人說他們從來沒有到中國，也沒有中國朋友，但是去過美國。
全世界都知道，許多中東國家有錢的人在美國置產，子女也都在美國讀書。
我今天準備寫這篇文章，傳到世界各國七大媒體，
我的標題就會寫著
「美國人是世界病毒之瘤」。
美華盛頓郵報上個月刋登文章大標題，就寫著「中國人是東亞病夫」，病毒發源地。
我讓全世界看到美國人的虛偽，惡毒，喪失天良，傳播病毒給全世界的人。

洗緊白 真係好撚on9

佢地係信美國人做出黎毒害中國人

老屈美國。
用下腦啦真心，生化武器，哩啲用完會燒埋自己嘅嘢，未到山窮水盡世界大戰，點會用啊on9。
十成九係大陸自己on977唔小心洩漏出黎。

下一步老屈美國